到底幾弱智先會乜B乜B咁叫一個成年人

請勿對號入座

樓主BB

hi弱智

突然想爆你個名一個字

神仙B

我係咪要驚？

Dllm

牙b

弱智仔
你繼續睇條柒頭啦

你講邊個？

自己諗

70歲仲叫牙B
真係好唔知醜

TVB

乜B乜B
唔講仲以為係寵物名

行B

咪撚搞我

樓主仲唔pin呢個

你想pin咪pin

牛B?

姜濤粉入緊黎 我頂住 你走先

怪B🥺

草泥馬B